年青人留係香港係咪已經無晒前路

睇住一次又一次既打壓
個個睇新聞都覺得：算啦 抗爭完無改變 反而仲變本加厲
愈黎愈少人願意走出黎 個高牆愈黎愈高
好失望

駁唔到

好心痛

好撚灰心

無，心已死，身邊大把香港人做中國人為驕傲。

但我覺得遊行始終都要做，
即使政苦無視我地既意見聲音都好，
咩都唔做只係網上打飛機有hi用

心已灰

搵1000萬 再買入5%+ 永續債....

之後永遠離開香港 久唔久番下黎就OK 長住不了

而家仲邊有人願意行出黎

係貧困又讀書唔成的青年

行去中環金鐘一樣見到好多有為青年，西裝骨骨，未來充滿希望同財富！

政治睇法人人唔同
好多洗左腦

問心啦，香港人為出黎抗爭的後生仔做過啲乜？唔落井下石都偷笑啦。
義士們值得再為呢個民族犠牲咩？

唔該唔好阻住我哋賺錢，好多年輕人的夢想只係買樓買車，可以娶到老婆生仔女，養到父母。

搞亂破壞香港，咩都唔會有。

已放棄

比人屌都係咁話
早幾年佔中前都仲好有火 覺得要抗爭
果陣見到多人遊行/佔中會好興奮 覺得好有希望
去到依家麻木哂 根本港豬廢老佔大多數
已經覺得香港無得救

果班成班大陸西講普通話

agger 越嚟越心灰意冷，立會投票個投票都可以低得咁過份，連後生個年齡層都係咁，原本諗住得廢老先咁on9，原來係大部份香港人都係咁，唔好話行出嚟，連投票都做唔到
香港人真係太蠢太短視，根本而家有雙普選都冇用，大陸畀啲錢都已經玩哂

早兩年都覺得自己地方應該留低捍衛，而家真係畀啲心機移到民就走

走啦，記得唔好再回流

咁咪就係囉，現實係社會上好多人都唔appreciate班後生仔做既野。
既然係咁咪唔好撚搞囉，2047一齊正式做個中國人囉。

不嬲叫你哋唔好搞，準時返工就得啦。到時我哋退落嚟，你哋到40左右咪上位囉，跟住班00/10後就服侍你哋嫁啦，到時日日俾二三千就食佢哋隻豬，慢慢嘆。

20幾歲買乜樓？溝咩女？成日想一步登天，咁容易有齊四仔，仲有人返工ge？踏實D啦。

講到係佢地搞亂破壞咁
個始作俑者就 視而不見

唔好玩啦哥哥
連誠哥都走佬
你覺得香港班後生仲會有出頭天？